有無人係八達通公司入面做?

有無人係八達通公司入面做?
我公司想係外國又整個e-Payment app+八達通, 叫我study下點搞

我想問下巴打有關香港八達通technical既野:
個backend/app development team有幾多人?
development team架構上點樣分?
backend係咪用Java寫?
backend同個App係咪用RESTful溝通?

唔該晒

BACK OFFICE既野我唔知
不我我做前線 D仆街女人成日拎個手袋DUM鳩我個頭
好撚痛

做乜鳩

辛苦巴打

幽默感冇得逼

公司資料 要睇公開既 上網搵

推

九唔搭八

正路都唔會答你

佢做8達通機呀

屌我笑咗

答都戇鳩

笑撚左出聲

笑左
你自已冷血面癱唔好怪人啦

所以佢都知道自己冇幽默感
見人講笑話都唔識笑